# Find Last

Реализуйте шаблонную функцию `FindLast(first, last, val)`, которая возвращает итератор на последнее вхождение `val` в
последовательность `[first, last)` или `last` в случае, когда такого вхождения нет.
Можете считать, что итераторы по-крайней мере, [bidirectional](http://en.cppreference.com/w/cpp/concept/BidirectionalIterator).

### Примечания

* Используйте только оператор `==` для сравнения элементов.
